====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Aucun domaine touchant au quotidien vécu des citoyens et des entreprises ne lui échappe : elle en est le dénominateur commun .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

